做人水泡 真係自己犯賤

以前係我主動追佢 佢話唔鍾意我 但係係因為自己鍾意唔到人 冇其他鍾意嘅人

跟住之後曖昧左幾個月 到有一日我有親人自殺死咗 情緒已經接近崩潰 佢約我出嚟 我已經喊晒口 佢竟然選擇喺呢個時候話俾我聽 其實一直有鍾意嘅人 就係佢個ex 跟住我即時爆喊

到喪禮嗰日 回程嘅路上 收到佢短訊 話佢個ex去咗好遠嘅地方做嘢 以後都唔會見到佢 想我氹番 嗰刻我身心已經疲勞到極點 最後選擇咗消失一兩個鐘

我上返水之後 佢就開始不停鬧我 話我呃佢 鬧我點解應承咗會一直陪佢氹佢 而家佢想人氹嗰時就玩失蹤 之後嗰三四日都係不停鬧我 我唯有頂住壓力氹吓佢

到佢終於下左火 問我點解好似冷淡左 話佢而家好想要我 問我想唔想要佢 但係咁鬧法乜嘢耐性都消磨晒 我個刻心情真係太差 答咗佢冇以前咁想 大家一路做住朋友先會好啲

就係講完呢句之後佢所有嘢都block哂我 無論對佢講乜嘢都好 佢一粒子都冇再覆過我 我現實生活真係完全冇晒依靠 好空虛 我不停向佢求救都全部只有藍剔 叫天不應叫地不聞

水泡都俾面你 奴隸咋你

唔係你既錯
唔關你事

白痴

樓豬冷靜
block咗你又點覆你
藍tick又點block你

其他嘢block晒我除咗tg

乜咁有少女心呀
特登留返條渠道畀你求佢
你自己tg block返佢
唔使一個禮拜去搵番你㗎喇

嘩呢條仔賤種嚟條ex心水清

Cls 好心樓主咪咁撚戇鳩啦

唔會 其實我一直乜位置都冇
佢以前一直都話 佢只係想搵人陪下 我同其他人冇咩唔同之類嘅說話
只係我以為可以用誠意打動人
同埋我唔知道其實佢一直心入面有其他人 如果我一早知道 我唔會投放咁多時間同感情